有冇人知呢幢係咩秘密基地？

冇水牌，就算假日都守衛深嚴，睇黎唔似一般商廈咁簡單

炮台山

有無名？

有冇地址可以google map 下

冇，成個水馬陣又搵野遮住d玻璃，好可能係國安情報基地

唔好亂up.棟嘢係恒基炮台山

比個街名黎睇下都得掛

Google Map話係中國太平，我就唔撚信保險狗都要做得咁鬼崇

起你個底 知你咩料

中國太平
香港危險

係唔係用黎檢疫

乜咁豪華呀？

PIN THIS

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

太平真係有個新office 係炮台山
不過唔知係咪哩座

推

炮台山嚟講我比較想知七海商業中心對出停車場果個位新起果橦6層高既建築物係咩嚟既?

人哋好撚出名㗎

係